{"id":701,"date":"2024-06-14T15:58:13","date_gmt":"2024-06-14T15:58:13","guid":{"rendered":"https:\/\/empreende.pt\/?page_id=701"},"modified":"2024-06-14T17:05:49","modified_gmt":"2024-06-14T17:05:49","slug":"termos-e-condicoes","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/empreende.pt\/termos-e-condicoes\/","title":{"rendered":"Termos e Condi\u00e7\u00f5es"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"701\" class=\"elementor elementor-701\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7873fcd e-con-full e-flex e-con e-parent\" data-id=\"7873fcd\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9c263b0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9c263b0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h2><span style=\"color: #00ff00;\">TERMOS E CONDI\u00c7\u00d5ES<\/span><\/h2><p>ULTIMA ATUALIZA\u00c7\u00c3O: 13 DE AGOSTO DE 2020<\/p><p>Os termos e condi\u00e7\u00f5es (\u201cTermos\u201d) descrevem como Empreende Algarve (&#8220;Empresa,&#8221; &#8220;n\u00f3s&#8221;, e &#8220;nosso&#8221;) regula o uso deste website https:\/\/empreende.pt (o &#8220;website&#8221;).Por favor leia as informa\u00e7\u00f5es a seguir com cuidado de forma a entender as nossas praticas referentes ao uso do website. A Empresa poder\u00e1 alterar os Termos a qualquer altura. A Empresa poder\u00e1 informa-lo da altera\u00e7\u00e3o dos Termos utilizando os meios de comunica\u00e7\u00e3o dispon\u00edveis. A Empresa recomenda que verifique o website com frequ\u00eancia de forma a que veja a vers\u00e3o atual dos Termos e as vers\u00f5es anteriores.<\/p><ol><li>POL\u00cdTICAS DE PRIVACIDADE<br \/>A nossa pol\u00edtica de privacidade encontra-se dispon\u00edvel em outra p\u00e1gina. A nossa pol\u00edtica de privacidade explica-lhe como n\u00f3s utilizamos os seus dados pessoais. Ao utilizar o nosso website voc\u00ea reconhece que tem conhecimento e aceitas as nossas pol\u00edticas de privacidade e da forma como processamos os seus dados.<\/li><li>A SUA CONTA<br \/>Quando usa o nosso website, voc\u00ea fica respons\u00e1vel por assegurar a confidencialidade da sua conta, senha e outros dados. N\u00e3o poder\u00e1 passar a sua conta a terceiros. N\u00f3s n\u00e3o nos responsabilizamos por acessos n\u00e3o autorizados que resultem de negligencia por parte do utilizador (dono da conta). A empresa est\u00e1 no direito de terminar o servi\u00e7o, ou cancelar a sua conta e remover os seus dados, caso voc\u00ea partilhe a sua conta.<\/li><li>SERVI\u00c7OS<br \/>O website permite que voc\u00ea use os servi\u00e7os dispon\u00edveis no website. N\u00e3o poder\u00e1 utilizar esses servi\u00e7os com prop\u00f3sitos ilegais.<br \/>N\u00f3s poderemos em alguns casos, estipular um valor para poder utilizar o website. Todos os pre\u00e7os ser\u00e3o publicados separadamente nas p\u00e1ginas apropriadas no website. Poderemos em alguns casos, e a qualquer momento mudar os valores para poder aceder.<br \/>Poderemos tamb\u00e9m utilizar sistemas de processamento de pagamentos que ter\u00e3o taxas de processamento de pagamentos. Algumas dessas taxas poder\u00e3o ser apresentadas quando voc\u00ea escolher um determinado meio de pagamento. Todos os detalhes sobre as taxas desse sistema de pagamentos poder\u00e3o ser encontrados nos seus respectivos websites.<\/li><li>SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS<br \/>O website poder\u00e1 incluir links para outros websites, aplica\u00e7\u00f5es ou plataformas.<br \/>N\u00f3s n\u00e3o controlamos os websites de terceiros, e n\u00e3o seremos respons\u00e1veis pelos conte\u00fados e outro tipo de materiais inclu\u00eddos nesses websites. N\u00f3s deixamos esses dispon\u00edveis para voc\u00ea e mantemos todos os nossos servi\u00e7os e funcionalidades no nosso website.<\/li><li>USOS PROIBIDOS E PROPRIEDADE INTELECTUAL<br \/>N\u00f3s concedemos a voc\u00ea uma licen\u00e7a revog\u00e1vel, intransfer\u00edvel e n\u00e3o exclusiva para aceder e usar o nosso website de um dispositivo de acordo com os Termos.<br \/>Voc\u00ea n\u00e3o deve usar o website para fins ilegais, ou proibidos. Voc\u00ea n\u00e3o pode usar o website de forma a que possa desabilitar, danificar ou interferir no website.<br \/>Todo o conte\u00fado presente no nosso website incluindo texto, c\u00f3digo, gr\u00e1ficos, logos, imagens, v\u00eddeos, software utilizados no website (doravante e aqui anteriormente o &#8220;Conte\u00fado&#8221;). O conte\u00fado \u00e9 propriedade da empresa, ou dos seus contratados e protegidos por lei (propriedade intelectual) que protegem esses direitos.<br \/>Voc\u00ea n\u00e3o pode publicar, partilhar, modificar, fazer engenharia reversa, participar da transfer\u00eancia ou criar e vender trabalhos derivados, ou de qualquer forma usar qualquer um dos Conte\u00fados. A sua utiliza\u00e7\u00e3o do website n\u00e3o lhe d\u00e1 o direito de fazer qualquer uso ilegal e n\u00e3o permitido do Conte\u00fado e, em particular, voc\u00ea n\u00e3o poder\u00e1 alterar os direitos de propriedade ou avisos no Conte\u00fado. Voc\u00ea dever\u00e1 usar o Conte\u00fado apenas para seu uso pessoal e n\u00e3o comercial. A Empresa n\u00e3o concede a voc\u00ea nenhuma licen\u00e7a para propriedade intelectual dos seus conte\u00fados.<\/li><li>MATERIAIS DA EMPRESA<br \/>Ao publicar, enviar, submeter, ou efetuar upload do seu Conte\u00fado, voc\u00ea est\u00e1 a ceder os direitos do uso desse Conte\u00fado a n\u00f3s para o desenvolvimento do nosso neg\u00f3cio, incluindo, mas n\u00e3o limitado a, os direitos de transmiss\u00e3o, exibi\u00e7\u00e3o p\u00fablica, distribui\u00e7\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o p\u00fablica, c\u00f3pia, reprodu\u00e7\u00e3o e tradu\u00e7\u00e3o do seu Conte\u00fado; e publica\u00e7\u00e3o do seu nome em conex\u00e3o com o seu Conte\u00fado.<br \/>Nenhuma compensa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 paga com rela\u00e7\u00e3o ao uso do seu Conte\u00fado. A Empresa n\u00e3o ter\u00e1 obriga\u00e7\u00e3o de publicar ou desfrutar de qualquer Conte\u00fado que voc\u00ea possa nos enviar e poder\u00e1 remover seu Conte\u00fado a qualquer momento sem qualquer aviso.<br \/>Ao publicar, fazer upload, inserir, fornecer ou enviar o seu Conte\u00fado, voc\u00ea garante e declara que possui todos os direitos sobre seu Conte\u00fado.<\/li><li>ISEN\u00c7\u00c3O DE CERTAS RESPONSABILIDADES<br \/>As informa\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis atrav\u00e9s do website podem incluir erros tipogr\u00e1ficos ou imprecis\u00f5es. A Empresa n\u00e3o ser\u00e1 respons\u00e1vel por essas imprecis\u00f5es e erros.<br \/>A Empresa n\u00e3o faz declara\u00e7\u00f5es sobre a disponibilidade, precis\u00e3o, confiabilidade, adequa\u00e7\u00e3o e atualidade do Conte\u00fado contido e dos servi\u00e7os dispon\u00edveis no website. Na medida m\u00e1xima permitida pela lei aplic\u00e1vel, todos os Conte\u00fados e servi\u00e7os s\u00e3o fornecidos &#8220;no estado em que se encontram&#8221;. A Empresa se isenta de todas as garantias e condi\u00e7\u00f5es relativas a este Conte\u00fado e servi\u00e7os, incluindo garantias e provis\u00f5es de comercializa\u00e7\u00e3o, adequa\u00e7\u00e3o a um determinado prop\u00f3sito.<\/li><li>INDENIZA\u00c7\u00c3O<br \/>Voc\u00ea concorda em indemnizar, defender e isentar a Companhia, seus gerentes, diretores, funcion\u00e1rios, agentes e terceiros, por quaisquer custos, perdas, despesas (incluindo honor\u00e1rios de advogados), responsabilidades relativas, ou decorrentes de sua frui\u00e7\u00e3o ou incapacidade para aproveitar o website, ou os seus servi\u00e7os e produtos da Empresa, a sua viola\u00e7\u00e3o dos Termos, ou a sua viola\u00e7\u00e3o de quaisquer direitos de terceiros, ou a sua viola\u00e7\u00e3o da lei aplic\u00e1vel. Voc\u00ea deve cooperar com a Empresa na afirma\u00e7\u00e3o de quaisquer defesas dispon\u00edveis.<\/li><li>CANCELAMENTO E RESTRI\u00c7\u00c3O DE ACESSO<br \/>A Empresa pode cancelar ou bloquear o seu acesso ou conta no website e os seus respectivos servi\u00e7os, a qualquer altura, sem aviso, no caso de voc\u00ea violar os Termos e condi\u00e7\u00f5es.<\/li><li>DIVERSOS<br \/>A lei que rege os Termos deve ser as leis substantivas do pa\u00eds onde a Empresa est\u00e1 estabelecida, exceto as regras de conflito de leis. Voc\u00ea n\u00e3o deve usar o Website em jurisdi\u00e7\u00f5es que n\u00e3o d\u00eaem efeito a todas as disposi\u00e7\u00f5es dos Termos.<br \/>Nenhuma parceria, emprego ou relacionamento de ag\u00eancia estar\u00e1 impl\u00edcito entre voc\u00ea e a Empresa como resultado dos Termos ou uso do Website.<br \/>Nada nos Termos dever\u00e1 ser uma derroga\u00e7\u00e3o ao direito da Empresa de cumprir com solicita\u00e7\u00f5es ou requisitos governamentais, judiciais, policiais e policiais ou requisitos relacionados ao seu usufruto do Website.<br \/>Se qualquer parte dos Termos for considerada inv\u00e1lida ou inexequ\u00edvel de acordo com a lei aplic\u00e1vel, as cl\u00e1usulas inv\u00e1lidas ou inexequ\u00edveis ser\u00e3o consideradas substitu\u00eddas por cl\u00e1usulas v\u00e1lidas e exequ\u00edveis que dever\u00e3o ser semelhantes \u00e0 vers\u00e3o original dos Termos e outras partes e se\u00e7\u00f5es do Contrato. Termos ser\u00e3o aplic\u00e1veis a voc\u00ea e \u00e0 Empresa.<br \/>Os Termos constituem o acordo integral entre voc\u00ea e a Empresa em rela\u00e7\u00e3o ao desfrute do Website e os Termos substituem todos os anteriores ou comunica\u00e7\u00f5es e ofertas, sejam eletr\u00f4nicas, orais ou escritas, entre voc\u00ea e a Empresa.<br \/>A Empresa e suas afiliadas n\u00e3o ser\u00e3o respons\u00e1veis por uma falha ou atraso no cumprimento de suas obriga\u00e7\u00f5es quando a falha ou atraso resultar de qualquer causa al\u00e9m do controle razo\u00e1vel da Empresa, incluindo falhas t\u00e9cnicas, desastres naturais, bloqueios, embargos, revoltas, atos, regulamentos, legisla\u00e7\u00e3o. ou ordens de governo, atos terroristas, guerra ou qualquer outra for\u00e7a fora do controle da Empresa.<br \/>Em caso de controv\u00e9rsias, demandas, reclama\u00e7\u00f5es, disputas ou causas de a\u00e7\u00e3o entre a Empresa e voc\u00ea em rela\u00e7\u00e3o ao Website ou outros assuntos relacionados, ou aos Termos, voc\u00ea e a Empresa concordam em tentar resolver tais controv\u00e9rsias, demandas, reclama\u00e7\u00f5es, disputas , ou causas de a\u00e7\u00e3o por negocia\u00e7\u00e3o de boa-f\u00e9, e em caso de falha de tal negocia\u00e7\u00e3o, exclusivamente atrav\u00e9s dos tribunais do pa\u00eds onde a Companhia est\u00e1 estabelecida.<\/li><li>RECLAMA\u00c7\u00d5ES<br \/>Estamos empenhados em resolver quaisquer reclama\u00e7\u00f5es sobre a forma como recolhemos ou usamos os seus dados pessoais. Se voc\u00ea gostaria de fazer uma reclama\u00e7\u00e3o sobre estes Termos ou nossas pr\u00e1ticas em rela\u00e7\u00e3o aos seus dados pessoais, entre em contato conosco em: ws@audacescapital.com. Responderemos \u00e0 sua reclama\u00e7\u00e3o assim que pudermos e, em qualquer caso, dentro de 30 dias. Esperamos resolver qualquer reclama\u00e7\u00e3o que seja levada ao nosso conhecimento, no entanto, se voc\u00ea achar que a sua reclama\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi adequadamente resolvida, voc\u00ea se reserva no direito de entrar em contato com a autoridade supervisora de prote\u00e7\u00e3o de dados local.<\/li><li>INFORMA\u00c7\u00c3O DE CONTATO<br \/>Agradecemos os seus coment\u00e1rios ou perguntas sobre estes Termos. Voc\u00ea pode nos contatar por escrito em ws@audacescapital.com<\/li><\/ol>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>TERMOS E CONDI\u00c7\u00d5ES ULTIMA ATUALIZA\u00c7\u00c3O: 13 DE AGOSTO DE 2020 Os termos e condi\u00e7\u00f5es (\u201cTermos\u201d) descrevem como Empreende Algarve (&#8220;Empresa,&#8221; &#8220;n\u00f3s&#8221;, e &#8220;nosso&#8221;) regula o uso deste website https:\/\/empreende.pt (o &#8220;website&#8221;).Por favor leia as informa\u00e7\u00f5es a seguir com cuidado de forma a entender as nossas praticas referentes ao uso do website. A Empresa poder\u00e1 alterar [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-701","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/empreende.pt\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/701"}],"collection":[{"href":"https:\/\/empreende.pt\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/empreende.pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/empreende.pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/empreende.pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=701"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/empreende.pt\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/701\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/empreende.pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=701"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}